天文台算唔算違法商品說明條例？

屌！

商乜撚品呀傻閪

樓主算唔算傻閪

????